想g波台手足點睇麥浚龍，龍龍嘅新歌

忘記和記

m記聽狂風給我吹聽到厭

我都唔鍾意呢首

肉sir有冇聽？

呢到冇人姓肉
未

我們的基因

屌打黎明

全

幫我打柒羅狗

吊你牙全狗

why

你成日入嚟擺粒膠就走 好傷感情

佢抵打

咁下次擺多幾粒

羅哥好波

肉

全b叫我教訓你
留底左手定右手？

02:00 瑞典超

卡爾馬第一球 重注

我聽嗰個version佢唱唱下有第二把男聲亂入
嗰個乜水黎

Free HK

大叔的愛